有幾多絲打係因為鍾意既人開始睇波？

借fd ac

絲打可以同我聯絡 tg: Hugo1991

我都係 tg hugo1991交流下

唔好益雨狗啦

咁一齊睇返啦
tg mango1991

我tg:hugo1992
Tel:94340634
交換個contact ok?

屌 睇黎波台真係無絲打

巨撚
Tg:hugo1991

hugo1991囉

我都想識個女朋友可以一齊睇波

你本身係樣衰，學完睇波都只係變成一個會睇波嘅樣衰，所以唔洗迫自己做d自己唔鍾意做嘅野

ching都幾mean下

小妹細細個跟老豆睇
中學同啲男仔傾波我仲熟過佢哋

你隻臭雞扮有睇波呃毒能錢

樓主 樓上果班厹唔好理

Tg:hugo1993 搵我 我同你以波論波

我睇開土超 可以一齊研究下

洗撚同佢睇一次波
比佢揸一次波
即刻有計傾啦on9